喂喂喂野雞學店poly狗學咩人笑9 speed 呀，本是同根生

見到野雞學店屌9 speed就真係覺得好撚好笑 ，50步笑100步

以為自己咩學校咁巴閉呀？ 哦，5大下話？ 收皮啦，職訓所始終係職訓所

成間野，學術氣息又無，又要紅底，笑狗speed ? 咪又係你地poly 為cap水搞出黎ga lo ，嗲乜柒呀

PS. 唔通我地沙田某大學，設施新過你，團結過你，又笑9你地咩？ 慳啲啦

中大好有學術氣息咩？成班啲頭五顏六色

所謂何東精神

樓豬讀沙田ive姐
洗唔洗貢串呀

兜咁大個圈打飛機

點會中大 中大咁舊 似含大多d

沙田某大學斷估都唔係中大
教畜大定含大

設施新又團結
仲唔係含大？

究竟 poly 城大同恆管喺連登上嘅角力幾時先會完

含大世界第一

poly狗衝入黎？ 喂喂喂，屌9 speed唔係聲大大ga咩？
轉移話題？

垃圾學店理大憑咩嗲呀

poly先係香港一大

含大仔都夠膽開post笑人

咪係

恆大？？

你條教畜都夠膽上連登啦

啲asshole仔同含大狗一樣咁低賤

為人師表 開口又含 埋口又含
幾enjoy